碧藍之海動畫化決定

為左動畫化吹到係異世界作品
終於過到骨

終於等到

終於

正呀有得睇人飲烏龍茶

生命之水

條女好能正

好好笑套野

燒得着嘅水

等左你好耐啦

神作

飲酒全部黑霧

可燃烏龍茶

終於等到！

以後唔敢再飲烏龍茶。

阻人扑野果話笑撚到我

水是可燃的

拎個打火機睇吓燒唔燒得着先囉

可喜可賀

btw 碧藍之海 一直叫開grandblue

以後要隨身攜帶打火機先得…

不過 d 未濃到燒得著既烏龍茶又點搞…

一話飲酒一話潛水

異世界飲酒漫畫黎 潛水唔係重點